有無人聽日係橫濱，一齊睇橫濱水手對京都不死

如題

fc橫濱呀

On99
連隊波叫咩都未知

.....睇錯姐，橫濱水手對盤田山葉

真 定膠

假